{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27361",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 원"
    },
    "text": "こんにちは。当宿は計39室の客室を保有しています。 近くには大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅が位置しています。 また、韓国語に対応する案内サービスも提供しています。 全客室にはスマートフォン専用充電器があり、自動駐車施設を利用して駐車することができます。 便宜施設の側面では客室ごとにネットフリックスプレミアム無料視聴が可能で、最新型PC、さらっとした新しいタオル、マジック機レンタルなど多様なサービスを提供しています。 特に女性客のためにレンズケースとレニューを無料で贈呈し、男性客のために高級ヘアワックスを贈呈しています。 すべての客室は毎日ヒノキの香りで消毒され、シート、枕、寝具類、タオルなどが毎日交換されます。 また、団体のお客様および出張のお客様のためのツインベッドルームも十分にご用意しております。 この宿は100%天然温泉水を使用しており、体験することができます。 コロナ消毒も毎日行われており、客室の清掃や安心消毒にも力を入れています。 また、周辺の様々な名所も近くに位置しており、観光と休息の機会を楽しむことができます。 宿泊の場合、未成年者との男女同室での宿泊は不可であり、一部屋あたり2人まで可能であり、追加すると1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。 駐車場が不便かもしれないし、建物の環境が悪いかもしれません。 宿泊料が少し高い方ですが、コスパ良好な宿です。 客室にはPCとスマートフォン専用充電器が設置されており、Wi-Fiも提供されています。 駐車場は、当建物の背面に位置する自動駐車施設をご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の位置はどこですか？",
            "answer": "当宿は大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語に対応する案内サービスやスマートフォン専用充電器、自動駐車施設を利用できるなど、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスプレミアム無料視聴が可能なPCや新しいタオル、マジック機レンタルなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "女性客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "女性客にはレンズケースとレニューの無料贈呈があります。"
        },
        {
            "question": "男性客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "男性客には高級ヘアワックスの無料贈呈があります。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "当宿では毎日ヒノキの香りで消毒し、シートや枕、寝具類、タオルなどを毎日交換しています。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドルームを利用できますか？",
            "answer": "はい、ツインベッドルームもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "温泉はありますか？",
            "answer": "はい、当宿では100%天然温泉水を使用した温泉を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、当宿では毎日コロナ消毒を行っており、客室の清掃や安心消毒に力を入れています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、当建物の背面に位置する自動駐車施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 398
    }
}